無人講吳淦軒？波台已死

咩咩杯娘娘

何淦軒就識